修煉愛情 唔岩拍子版

有無人可以比吓意見

推推

唱k level

有冇話你唱歌好好聽

JJ唱得好少少

同一首歌你絕對唔會比JJ輸蝕

我知我唱得難聽😵

推

知你又唱？
推你老豆咩

樓主唔好介意，你自己識得講唔啱拍子版我諗第一件事你要跟返拍子，聽得好辛苦下

第二係咬字，啲普通話有幾個都發音錯，例如這樣個這你好似發j音咁

第三係音準，係咪本身tune 低左key？ 你入唔到個音，建議你由一啲容易啲唱嘅歌開始

第四係聲音嘅控制，聽你唱第一句最尾嗰度已經覺得你飄走晒音咁樣

未去到好難聽但係難聽

Tune 低左2個key😵😵😵 thanks 🙏

第四我feel到佢係似唔夠氣個音先係咁飄

連登有愛 多謝各位巴打